[講不出聲台] 講下你地內心比較負面黑暗既諗法

我

唔話俾你知

屌你老母你唔講我都唔講
大家一齊唔好講
正契弟